人際太冰凍 難以將溫與熱重召

抬頭望晚空想見光 像有光
幻變星宿誰在看

好想揾你

一齊做廢青

窮

住緊劏房

訓街

ok u win

割腎

一齊？
整間鐵皮屋

ok bb攬住一齊訓